和理非會合

對不起，我係p牌仔， 亦係和理非， 突然有idea， 就係下星期一， 攪一個 "對不起 阻到你" 運動, 響各地鐵站及巴士站 , 向受 8月5 影響市民道歉, 爭取民意.

另外, 由於班狗每日玩發佈會, 我哋呢兩個星期, 就只搞和理非活動， 一來等佢哋冇嘢好講， 二來亦都可以畀班勇武兄弟，休息一下回吓氣.

痴撚線冇做錯道乜撚歉

係向受影響市民道歉，唔係同政權道歉

勇武自己都未話要休息，你係冷氣房叫勇武休息，你都係翻冷氣房長眠啦。

呢場係長久戰， 和理非亦都要發揮佢哋功能， 唔可以只靠勇武班兄弟衝， 敵人今日改變策略， 我哋都要改變戰術， 同埋我呢個只係idea, 我永遠支持勇武兄弟決定